（日本）想問下呢度叫咩名

睇片成日見到呢條河 想去行下
但係唔知佢叫咩名
想問呢度係邊度

好似係心齋橋

唔該巴打

道頓堀